[預示香港經濟下墮]西環女子墮樓亡

rip

下午4時許，一名40多歲女子被發現從西環綠意居一高處墮下，重傷昏迷平台上，消防到場證實女子傷重不治，警方正調查事件原因。